支付寶其實真係好好用！！

屌你啦
呢排見到愈黎愈多後生仔去7仔買野果陣拎撚住個電話
買支水都要用支付寶

根本支付寶係垃圾先會用
八達通仲方便過支那寶

有人話 哇我唔洗帶銀包出街 好方便喎
咁你係咪身份證都唔帶？姐係可以報警拉鳩你啦
用得支那寶既地方就大部分都可以接受八達通架啦

嘟一嘟就比到錢我都唔明點解要無啦啦用支那寶

用啦用啦 繼續用多啲 啲資料比人賣撚曬架喇

未見過人用

係幾好用

就係有5蚊15蚊減先有人用咋
大把c9就係慳呢啲錢

有平唔用?

用支那寶We柒pay班人根本係貪佢有折扣 計過時 用支那寶比錢平均都要成10幾秒一個 用八達通幾秒搞撚掂

免費嘅嘢就係代價最高

你遲早要比返呢幾蚊 只不過係用第二種形式

你唔用支那寶就代表個人資料唔會比人偷?

個問題個logic好有問

用開Apple Pay同PayMe

買m記見過對廿幾歲情侶用
玩左3次都fail
最後俾cash

有用過 要on99企係到等佢過左數
同埋要開定app 如果唔係就要後面等
我覺得會自然淘汰依個app
我諗好多人都係見佢送錢先會用
如果國家唔保持住津貼
都係會收皮

香港人一早輸左啦

睇標題諗住入嚟 block 你

中囯制造2025將會消滅美帝國, 支付寶就係第一步

淨睇標題快手負皮咗，sor

用左一撚定比人偷

少少錢就可以出賣到你就繼續用啦

無所謂啦

On9又要學人用又唔識人
笑鳩佢地就岩

用多啲

Same

唔好用啦 用八達通方便又快

上次用 有bug 結果搞到個收銀部機lag左5分鐘先用得翻
唔是因為有得減5蚊 都唔用
用黎買老麥幾爽既

番號呢

無用啦 係見佢送錢先用
平時用 不了

請舉例說明

好方便 成個生態都幾完善
尤其payme 用上手基本冇門檻

呢幾蚊唔會由七仔岀
佢而家想推廣多啲人用
就會幫你岀呢幾蚊
日後必定會收一個交易費用

除左呢樣，就係賣你購物傾向，消費習慣去比啲big data Corp，就知應該要賣咩廣告比你，呢個只係合法經營下嘅做法

中共岀名就係做唔合法嘅嘢，日後如果你企左係佢地嘅利益對立面，哈，佢對你嘅了解就會比你想像中多。

講緊嘅唔一定係港獨，可能係你做工程，發現某國企業唔合符規格，你想講岀黎就要三思。

無錯！
你唔自殺唔通就代表你唔洗死？
今鋪我支持你

太少粗口
屌得唔夠惡

其實無咩好緊張
燒完錢無優惠無折
自然無人用

小額交易有速度快嘅八達通+AAVS
高消費嘅有安全性高嘅Apple Pay
食飯夾錢仲有 Payme，入朋友個電話number就過到數

支那寶？乜撚垃圾嚟

Tag n go都方便啦
當信用卡用
有電話no.就過到數俾人 1毫都過到
買野又方便 拍一拍張卡
唔想帶卡 down app 手機用qr code扣錢又得

講得好中

有錢唔賺

好慢~

最撚慢就係用支那寶 scan極都scan唔到

支那先會用!

支那寶係on9
但係八達通都係賣資料喎

樓主做7仔。？
去買野咁多次未見過人用

其實支付寶 WeChat pay同Payme都係同一樣野 只係payme暫時未發展到可以b2c
3樣app都係一個平台比你地放錢再用 3個都有優惠就會有人用
利申:3個都無用 因為放錢落呢d app係根本就已經唔安全同埋會比人攞個人資料
唔會因為payme係hsbc而用

將支那既野無限放大是常識吧

完全唔覺方便
見到人用支付寶真係燥撚咗
嘟極都嘟唔到 嘥鳩晒時間

唔覺有人用

同事一邊笑佢支那寶
一邊狗衝佢d優惠
利申：無特別好感/反感

儲埋啲濕鳩印仔
換張-$5coupon吖嘛

用Android pay

係都用wechat pay
折扣多d
不過支付寶點都比wechat安全d

原來人ge資料只值5蚊，15蚊優惠

家下比優惠你 個個轉晒用佢
他朝佢搶晒個市 佢話點就點
到時任人魚肉 係你地一手造成

加上大陸野software野 幾多後門真係無人知 外加個人認為個人資料隨便比無法無天既中國手上

1997-2018 咁耐都睇唔清？

支那寶真係on9
又要scan又要入密碼
我八達通拍一拍唔好?
入完落支那寶又冇得搭車
為左慳10蚊連條底褲都賣撚埋

食咁撚多老麥
慳埋慳埋果d 10蚊拎去睇醫生啦

只有支那人會用

真
勁多on9仔唔明E個道理
你做生意唔係收即時利益就梗係滾大佢再收

佢地個人資料只值幾蚊

用開apple pay
一係八達通

好多人用,買M 記 其實計落都慳唔少既

利申,冇用過

只用大貓信用卡apple pay嘅30減15優惠

印象中 八達通都有賣資料/ hack
唔會有絕對安全呢回事

更何況商業社會 講錢行先
明明有著數 但寧願比貴d價錢唔會覺得你高尚
只係你蠢

其實大家都被商業社會蠶食緊
價高選擇少 仲幫商家慳錢？
最搞笑有人驚代表本土既八達通會被支那取代
...而唔知八達通公司一直剝削緊你地

利申 兩樣都有用 完全冇衝突

死都唔用 就算我成日食m記都唔用
同錢作對

八達通都賣資料，其實都唔應該用
cash is king

真係見過學生妹問

支那寶而家要經央行
一舉一動盡在黨中

之前食麥當勞
見到個男仔用支那寶係機到畀錢就無理佢啦
跟住咁啱坐係對住佢
之後食完個包 條友都未畀到錢
結果要排隊返counter畀

用八達通個資就唔會比人賣 什麼邏輯

Tap and go 有冇得apple pay

其實身份證有無可能電子化 放入電話

支付寶賣唔賣我資料就唔知
不過八達通就已經賣哂坐部人既資料
首先中國政府要攞就一定有
其次佢賣埋你d資料畀cold call狗
樓主唔好咁天真啦
中國政府操控八達通公司係一定既事
佢必定成為中國big data一部份

咁趕做乜，短命種？

下竟然有人吾用
連登仔味甘落后拉，很方便又多優惠牙
吾好見距系支那app就返拉

係香港八達通一定好用過支付寶。but支付寶for網上買下嘢用仲係唔錯。至於食飯 7仔呢D用支付寶 其實某程度上 慢左反而阻到人地。

其實唔係你打篇野出來就得既

用定唔用，留返比人諗啦，你勞氣都無用

2010年八達通私隱資料事件指八達通於2002年[1]起將約200萬客戶[2]的個人資料轉讓給第三者，並收取4,400萬元[3]，佔了公司總收入三分之一[2]。被轉讓的個人資料不但包括姓名、性別、身份證號碼等，更包括用戶曾於部份商戶購物的詳細清單[4]。

講完

都係

之前無諗

只可以做紅花會

Apple pay 咪算
App 又唔駛開 又唔駛解鎖

無得平撚會用

最近食三次M記已經慳咗30蚊

我想知點入錢？用支付寶HK 定大陸支付寶？

過數又過得慢
賓賓用嘅TNG快勁多

apple pay仲方便 點解唔用?

真心一問點解支那嘢咁鍾意叫xx寶

除左淘寶外
我諗唔到會用支付寶仲有咩用途

八達通其實都唔見得幾好, 放喺銀包有一半機會搭車係嘟唔到, 搞到次次都要拎定出黎先費事俾後面啲人小. 又有一次唔見咗八達通, 報失話第二日先可以cut到, 搞到硬食咗次自動增值

見到咁既標題咁多正評都估到咩內容

支付寶只會愈來愈多人用
直至佢唔提供優惠
大部份人都貪小便宜

如果支付寶收商戶嘅手續費低過信用卡
會更加多人叫你用

ON9 又唔見八達通 有優惠 有平

支那寶有著數咪用

冇咪唔用 自由選擇權利

唉 我阿媽 話左會賣資料都係要用
我都唔知佢會唔會蠢到中埋d祈福黨招數

港版支那寶跟本冇個資比人偷

最多得你幾日幾日買過M記 買左咩野食 去7仔買左咩垃圾

偷呢D資料有撚用

仆街今年要飛去北京做一星期野，
果邊D on9問點解唔用支那寶，
我笑而不語，
我係唔用丫，你最後咪又係收Cash
WFC

其實香港同支那支那寶唔共通的
你想用都用唔到

係 大陸支那寶有 銀行身份認証 先有個資偷

港版支那寶 SMS認証 最多知你手機號碼 跟本冇野可偷

其實你用唔用都好 你啲資料都可能或者maybe已經直接俾晒強國
發夢見到有三個人去強國做嘢 有一個人佔中俾狗抄過身份証 過強國關嘅時候俾人捉咗入去喺咁問返強國做咩

去鴨記是但買張SIM又可以拎50蚊

有冇人見過
番工時間，去7 仔買早餐，前面個OL 係到pay bill ，仲要用支付寶/we7

屌 比我嘟一下 都唔使5 秒

大陸野心照啦 係都要畫出腸

咁有骨氣又咪要返支那

屌你前排
轉賬送現金卷
我轉0.1$ 抽100次
中左幾十個18 28 38$ 88$
慳慳埋埋都幾舊水啦
依家冇著數唔用了

睇緊呢個post隔離就有個廢老大大聲教人用支那寶同we柒

上去彎腰嘅，就叫冇骨氣
上去睇人嘅，撚叫冇骨氣

on9五毛未開化邏輯，
向支那買野=要不是支那你們完蛋了.jpg
賣野比支那=唔係支那比錢你賺，你們完蛋了

你呢未見過世面嘅五毛狗，
出少句聲冇人話你啞，
面係人比，架係自己丟

公司奶共 我係你即刻唔撈

小額老8加AAVS 已經無敵,
大額credit card
洗鬼乜乜寶左整右整咁麻煩

用Tap&go唔好？
比資料香港公司好過大陸公司吖親

淘寶入面嗰個先係，個app要實明認證嫁

果個大陸支那寶

我之前download 支付寶hk app，見到要連銀行户口又要影回鄕證就不了。

除非大把錢姐 唔係個到都慳唔少錢 如果無著數 點會用

食老麥都唔撚用支那寶啦
利申：食親都用apple pay

根本八達通已經屈哂機

蚑那寶連舊時代產物嘅八達通都不如
蚑那知唔撚知醜?

果D係認証會員

認証完 充值限額多D 支付限額多D

唔認証都用得

八仔係好快

咁幾時有優惠送先

支那寶係垃圾
但唔洗抬高八達通
因為都係垃圾

比少少優惠就做狗 仲衰過女人做免費雞

m記出果d 星期一至日 乜乜優惠 大把人狗衝

關咩事 要查起你上黎 咪又係查到 除非樓豬你用儲值卡加接鍵電話 call機之類 但現金科技要查去服務供應商都查到

有啲撚樣仲扮晒野咁「我用Ali pay丫」
我丫你老母呀

貪一個幾毫出賣自己個人資料俾蚑那公司嘅垃圾
你唔撚好再話自己係香港人,你係蚑那蝗嚟

支那寶

冇撚用?
我中午去本土小店食個lunch都係用八達通
M記自從開放蚑那寶之後已經再冇幫襯過

你收返個啲cash一來大機會係假錢
二來又污糟邋遢
三來有時v7pay啲優惠又便到你唔信
我覺得返支那係真係有需要開返個支那寶嘅

都話冇資料比人偷

香港電子支付太少優惠

蚑共有乜撚嘢仆街嘢做唔出?信都唔撚信蚑共啦

支那寶hk 只有sms 手機號碼 同你買麥當勞既記錄

偷左又點

我真係聽過 妳老味仲以為乜撚野咁高級 係到慢慢掃qr code
我拎部iPhone X出黎apple pay 仲快仲型 face id授權 -》拍機 等出單 完

唔係佢做唔做得出 係跟本冇野可偷

apple pay都經常sense唔到

賤過免費雞

on9仔？

hsbc

佢講緊 pay wave

佢連有pay wave呢樣野都唔知wo!

見到咁多正皮都知第一句肯定有粗口

前幾日用機買m記，前面條友係咁掃都掃唔到…好撚柒

笑左 唔想同強國人共享榮耀 先進的支那寶？ 不了
拎iPhone X 用face ID apple pay比錢先叫高科技,先進,可靠,安全,型棍

有信用卡就用 Android pay/Apple pay,冇卡就用tap and go 啦，用大陸嘢把撚

十幾秒係識用先係
唔識用整幾分鐘都未必搞掂

支那寶打手你都肯收皮未

前日去百佳買野，排隊俾錢個陣有個啊嬋用支那寶俾錢，收銀姐姐scan左幾次都係唔得，結果搞到條隊排曬長龍。原來係佢手機本身收得唔好，開左上網都冇乜信號，因為個位都幾閪。

最後個嬋俾現金，而條隊既人閪住面咁望住佢。

信用卡直接用app買啦 洗撚去部機

唉 apple pay唔洗上網都比到錢 用埋iPhone X face id unlock 更顯先進 型格

其實都係個句 無優惠 鬼有人用你咩
大家用八達通+aavs咪又係為儲到分
調番轉 同你碌卡無任何優惠 Apple Pay Android pay自然多人用
試諗下去7仔買野 買$25 用八達通買10次 當你張八達通靜係每日買25蚊野 第11次aavs 當enjoy card就賺$1 cash dollar
但如果Apple Pay Android Pay直接credit card 比
咁你就無得儲分
所以先無乜人用

唔好用但有著數咪用

唔想比信用卡資料比金拱門wo 唔撚得啊？傻仔
apple pay 張虛擬卡同實體卡號碼唔同 仲有會加密左 安全 可靠

支那寶平均慢過八達通就真嘅

其他都係bullshit

都唔知吹奏八達通做咩鳩 又冇折 又不思進取 又賣資料 唔係諗住捧佢本土象徵啊嘛

八達通公司本身一半股權都仆街地鐵嚟 遲啲隨時俾支那資金買起埋 睇你哋點兜

咁撚反共 奶共applepay都打飛機 on9仔

使用 Apple Pay 搭乘大眾運輸工具
搭乘大眾運輸工具從未如此簡便。瞭解使用 iPhone 或 Apple Watch 來付款的地點與方法。

在以下國家和地區搭乘大眾運輸工具
以下是可透過搭配 Apple Pay 的 iPhone 或 Apple Watch 來支付大眾運輸費用的地點：

中國
北京：北京交通卡*
廣州：中國銀聯（CUP）信用卡
杭州：中國銀聯（CUP）信用卡和金融卡
上海：上海交通卡*

香港呢

淨係講比錢速度同安全性 支那寶已經輸9條街 不了
垃圾支那寶係比垃圾支那人用

on9得過你用廿年前科技 qr code黎打飛機？

冇打過飛機 不嬲話支那寶有著數先用

係傻9盲反

如果八通達可以加入apple pay 有咩分別
依家就係八達通唔開呢個option
如果香港apple pay有得好似美國咁有apple pay cash我都加

唔撚好意思wo apple pay張虛擬卡 唔會跌
apple pay都要 指紋/臉型/密碼授權
比錢嘟一下搞掂 垃圾支那寶慢慢掃code啦
apple唔會賣資料

美國又贏

盲反？柒頭

買100送1000會考慮下用既

8達通係地鐵公司旗下
地鐵一日唔開通其他比錢方法 8達通點輸都唔會死
所以地鐵一定唔會開其他比錢方法
廢時8達通連唯一優勢都無埋

至少目前支付寶未吸引到我 。到第日租單水電煤、可以轉帳去香港任意一個銀行ac。到時我一定會開 。
而家都仲係覺得八達通最好用。

港鐵羅湖站已經引入支付寶買單程飛。反應良好既話 會慢慢假設新款售票機

因為唔夠多著數

廢青無出街？ 多d落街行下

Apple Pay最多人用

在各項電子錢包中， 以微信支付為主要電子錢包的受訪者只佔8%，最高使用量的則是Apple Pay，佔29%，其次則是八達通「好易畀」，佔17%。

我仲諗緊咁垃圾嘅topic點解咁多like

港鐵膠層一定計過 開通支那寶買飛晒時間 又只面對大陸客 對8達通市佔無乜影響先敢推
如果開通比apple pay 又係嘟一下可以入閘 8達通仲有咩用？

對於冇八達通既大陸客黎講、一定係利多於弊。就算支付寶係香港發展得好成熟。對八達通市占都冇影響。根本就係兩個領域黎 ，如果apple pay 可以嘟一下入閘，我寧願用信用卡嘟。

講經咩 8達通開始玩埋網上購物啦 乜野2個領域 一早重疊晒啦
apple pay睇地鐵點玩啦 可以加8達通入apple pay既話 已經唔係信用卡個種預付式

上面啲人係咁講八達通都有賣資料，但八達通係搭交通工具黎講都係必備既payment method之一，其次就係cash，依家講緊用支那寶黎做比錢方法，明明有咁多alternatives,係都鐘意賣資料比人既

就係你班仆街吹奏八達通先搞到八達通不思進取
咩功能都無
香港人真係食開屎

支那野，都明既。
唔係盗竊資料就係監控架啦，留番比支那狗用囉

屌你老母啦
我一張八達通夠一撚樣KO晒啦
駛撚用你個慢撚到閪咁又要同蚑那公司往來嘅垃圾蚑那寶?

跌八達通卡 = 跌銀包,仲難過跌電話

駛撚要啲垃圾功能?
一個「快」字已經係最好嘅功能

去過間茶餐廳收支那寶唔收八達通

做中共網絡打手 幾錢一日？
係以前個個都用8達通 無競爭 間公司就唔洗諗新功能wo

wfc，優惠只係比d低收入，貪小便宜嘅人用

根本有優惠先會昆到人用
M記平10蚊大把人狗衝

皮已正
八達通仲快啦

支那鬼人先用

俾人笑都wfc

其實主要係雙方都有手機就用得
eg街市買野未必有八達通機 但基本上個個都有手機

7仔我都用支付寶，因為儲印花，每3個可當5蚊使；去麥當勞梗係wechat pay啦，滿25蚊慳10蚊喎；不過比錢要等最少5秒，後面排隊眼啤啤都無法；但如果無晒優惠，梗係八達通啦

你係商家角度 又要裝部機 又要比admin fee
支那寶有個碼就收錢 又有補貼
你會用邊個？

又係標題黨，直接屌咪屌囉，呃正評呀想？
利申唔會用支那寶

收你手續費咪一樣

支付寶係垃圾 但係八達通都唔好得去邊

見到你個名 你更加垃圾

有個競爭逼八達通進步都係一件好事嘅

立即變0亦得

用信用卡俾錢會收手續費？同樣既道理 支那寶會收？
係收都收商家嘎啦。你唔好當經商D人係傻既先得。